潘X仁係港奸，走狗，賣港賊

誹謗死人唔犯法
至於佢媽媽係⋯
請閣下自行解讀